騰訊>返工

日日帳面都賺，都唔知返工返嚟做乜

你啱

返工只係要嚟過時間 有舊錢傍身 返工都係望住個市

似乎辭職全力炒７００都幾好

trader

打牛工咋 開住部電腦睇aastock 唔係trader

trader = 打牛工

出現了

唔返工邊度有錢買

唔番工邊有錢蝕呀

bin c

日日帳面都賺

帳面賺

靚bin

你地仲有人係度
星期一 準時上路啦

帛金之星

700熊，bin咩c

老細成日都係睇住aastock

廢老 廢中先用

樓主日日賺

下星期一開始，樓主發達

樓主快d 睇下隻牛重有無氣

傻仔先返工
今個月淨係港股都執左十幾萬